3揀1 買咩套比iphone xs max 好

1. Tech21 pure clear

2. Otterbox Traction series

3. Rhinoshield solid suit/mod nx

本身係想買 tech21 嘅，但係reddit見到話好易整花部機同埋 佢個透明套好易花，都會黃。唔知係咪因為咁所以Apple store 實體店落咗架，得番online有舊貨。xs max 又冇出

之後見到otterbox都幾靚，但佢又好似搞到個邊好厚咁，不過易買，Apple store 就買到

Rhinoshield睇YouTube 測試片都好似幾襟撞，唔知係咪一定要上網買，香港有冇舖頭買到

買返原裝啦，又fit又薄，部機已經唔細
出面好多殻好厚整到部機好笨重

真男人唔用套

用硬殼會刮到條邊花哂

好難揀

apple皮殼

唔用套先感覺到整個設計

xs 都會刮花條邊???

stainless steel 應該無Aluminum咁易刮花吧?

易刮到爆

我部x都幾條刮痕 但又唔可以同佢拋光 唉

實你老母體店呀！
Apple store咪apple store 囉

Online store咪online store囉

Apple store 實體店真係多鳩餘

alto 真皮殼啦
hktvmall有
不過唔平

你用緊咩套?

咁otterbox會好D?

大陸先用實體店

用套真心柒

懦夫

三揀一就揀第三個

出個日到依家都係裸跑
一條痕都無